醫護係呢家咁重要，點解無國家肯收留香港醫護？

香港醫護只係要求永久居留權
同正常薪金
就已經唔會再有一個醫護幫港共做野

Hong Kong medic can help

香港專業醫護本身就可以透過技術移民去好多唔同地方㗎啦
點解你話冇國家收留呢